[
    {
        "id": 1,
        "question": "Ați consumat vreodata mâncare?",
        "variants": [
            "Da",
            "Nu"
        ],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Care dintre următoarele NU este un sortiment de brânză?",
        "variants": [
            "Parmegiano regiano",
            "Mozzarella",
            "Quattro fromagi",
            "Romano"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Ai găsit în dulap o pâine care este așa de mucegăită încât a devenit albastră. Ce reacție ai?",
        "variants": [
            "Ard casa",
            "Arunc pâinea și dezinfectez dulapul",
            "O curâț ca să o pot mânca",
            "O pun la loc"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Care dintre următoarele tipuri de carne poate fi gătită medium-rare?",
        "variants": [
            "pui",
            "porc",
            "aligator",
            "vită"
        ],
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Care dintre următoarele alimente poate fi consumate în timpul postului?",
        "variants": [
            "ciocolată",
            "ouă",
            "pește",
            "friptură"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 1,
        "question": "Poți consuma mâncare expirată?",
        "variants": [
            "Da",
            "Nu"
        ],
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "Dintre următoarele, care este un produs lactat?",
        "variants": [
            "margarină",
            "tableta de glucoză",
            "unt",
            "zahăr pudră"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Ce cantitate de lichide trebuie consumată într-o zi pentru a trăi o viață sănătoasă?",
        "variants": [
            "măcar 2 litri de lichide",
            "5 energizante",
            "nu e nevoie de lichide în viața omului"
        ],
        "answer": 0
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "_ este carne roșie.",
        "variants": [
            "Peștele",
            "Un piept de pui",
            "Carnea de vită"
        ],
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "_ este un fruct.",
        "variants": [
            "Carnea de porc",
            "Cartoful",
            "Mărul"
        ],
        "answer": 2
    }
]
